有冇巴打有玩開水火箭？

黎緊學校比賽，上網研究左好耐都搵唔到，全部教學都係教點整，但想射得遠同穩定有咩重點？

睇下幾遠， 其實唔洗整個定風翼 用角度加壓力來test 個距離就得。唔好定風翼！

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

定風翼原來冇用既咩

好懷念

每個學生必玩既野

想玩返，但香港好難搵到空地做試驗

可樂好玩啲
加少少野
chok兩野就射出去

會亂飛

其實一支充氣泵加幾支水樽就搞掂 威力都唔差 幾年前唔小心比人誤射中眼 差啲以為自己會盲

好易TK喎尤其是係上面裝左野 起碼要有個發射架

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

對翼應該要硬同大啲

我估個口都可能有少少功夫，可能要螺旋噴，增加正向性

裝左反而會飄，如果唔係90度飛，如果最遠一定係45度唔加翼，同埋睇幾多枝樽

係，以前聯校比賽個個都係整定風翼，得我地無整比人笑，跟住反而係最遠最穩定，一個藍球場距離。我地係比賽遠同射target ，如果射目標就要自己整多幾個角度去試個距離，要瘋狂test + mark返啲數據。